［黃店］自家製XO醬撈公仔麵&招牌清湯腩

自家製XO醬好有驚喜 勁足料勁多蝦米
$80一罐 有得買返屋企

招牌清湯腩飯
又係勁足料又好食 蘿蔔夠淋無渣 係我平時食開嘅清湯腩嘅雙倍份量

每樣都只係四十幾蚊 物有所值

費事又比人話打手 有人想知再開名 （比啲誠意 唔好咁惡）🙏🏻

lm

ssp?

是

名？

想知 樓豬快d開名

名plx

名定老母

只能吖蝦米醬

唔撚好去搶

華園冰室

有瑤柱絲

唔想講就真係唔好開名
收返埋自己食啦

有人問我 我就會講

thx

抵到爆

平時經已好多人

係咩我平日lunch唔算好多人

其實多到我食唔晒

打手

人如其名

屌最撚鍾意牛腩

屌你老味肥仔腩又厚又大隻

個清湯腩40蚊?
真9假呀 食開都要5X蚊 好撚貴

40 蚊清湯腩!?

好似48呀 唔記得咗

好似48 唔肯定

公仔面配叉燒...好新加坡

仲有雞扒豬扒揀架

咁似以前旺角餃腩店

都抵呀 正呀

唔識啊

牛腩有啲似我樓下嗰間
應該一樣好好食

個牛腩

清湯腩掂唔掂 想去支持
望落少少柴

性價比一流

招牌清湯腩飯啲湯咁深色, 睇落好似好濃好好味咁喎
黃店 ?

好正想去瘋狂食嘢

肚餓

波台狗

是 請追post 經黃藍地圖 admin fced

唔歡迎龜頭警長

是日足料牛三寶飯 （小） $53 牛筋 牛肚 牛腩
更正清湯腩飯（小） $49

外賣自取2個餐送20ml 自家製XO醬 原價為$80 100ml

頭先去左試
間野真係

個老闆堅係黃

我仲買左佢個xo醬
真心好食